הסכם למכירת רכב

שנערך ונחתם ב param_place_of_sign בתאריך param_date_of_sign

בין param_owner_name , ת.ז. param_owner_id (להלן:" המוכר") מצד אחד

לבין param_buyer_name , ת.ז. param_buyer_id (להלן: "הקונה")	מצד שני


המוכר הוא הבעלים של רכב מסוג param_car_brand  ,בעל מספר רישוי param_car_id   שנת param_car_year  , עבר  param_car_km   ק"מ , תאריך סיום הטסט   param_car_test_end .

הקונה מעוניין לקנות מהמוכר את הרכב והמוכר מעוניין למכור לקונה את הרכב, הכל בהתאם לתנאי הסכם זה;

מוסכם בחוזה הסעיפים הבאים:

1.	מבוא
1.1.	המבוא להסכם הוא חלק בלתי נפרד ממנו ומחייב כמו שאר תנאיו.
2.1.	כותרות הסעיפים באות לצורך הנוחות בלבד ואין לפרש תנאי מתנאי הסכם זה לפיהן.
2.	העסקה 
המוכר מוכר בזאת לקונה והקונה קונה בזאת מאת המוכר את הרכב.
3.	הצהרות המוכר
	המוכר מצהיר ומתחייב כדלקמן:
1.3.	הרכב מוחזק כדין על ידי המוכר ובבעלותו והוא נקי וחופשי מכל משכון ו/או חוב או כל דבר אחר.
2.3.	אין כל הגבלה על העברת הבעלות ברכב לידי הקונה.
3.3.	אין למוכר התחייבות כלשהיא להעביר את הבעלות ברכב לצד שלישי כלשהו.
4.	הצהרות והתחייבויות הקונה
הקונה מצהיר כי הוא בדק וראה את מצבו של הרכב ומצא שמצבו מתאים לדרישותיו ומטרותיו וכי הוא קונה אותו במצבו כפי שהוא (As Is) נכון ליום חתימת הסכם זה.
5.	העברת הרכב לידי הקונה
1.5.	העברת הבעלות ברכב לידי הקונה תעשה במעמד חתימת הסכם זה.
2.5.	הקונה מתחייב להעביר את הבעלות ברכב על שמו בסניף דואר ביום חתימת הסכם זה.
6.	התמורה
הקונה ישלם למוכר בתאריך param_payment_date   וכנגד קבלת בעלות ברכב ושטר העברת הבעלות ברכב בתאריך  param_delivery_date   , סך של param_car_price   ש"ח במזומן ו/או בהמחאה בנקאית.
7.	אחריות לרכב
החל ממועד חתימת הסכם זה ישא הקונה בכל האחריות לגבי הרכב, לרבות אך לא רק, קנסות, עבירות תנועה, תאונות וביטוח וכן בכל הוצאות הרכב, לרבות אך לא רק, טיפולים, דלק, תיקונים וכל אגרה בגין הרכב.
8.	כללי
1.	כל שינוי או תוספת להסכם זה יהיו בתוקף רק אם נעשו בכתב ובחתימת הצדדים להסכם.
2.	הסכם זה מבטל כל הסכמים, התחייבויות והבנות קודמות שנעשו בין הצדדים והוא בא במקומם.

9.	הודעות
הודעה שתישלח על פי כתובות הצדדים כמפורט במבוא להסכם זה בדואר רשום, תחשב כאילו הגיעה לצד הנישגר ולידיעתו תוך 3 ימים מעת שיגורה בדואר רשום בבית דואר בישראל ואם נמסרה ביד, בעת מסירתה, ואם שוגרה בפקס, תוך 24 שעות ממועד שיגורה.

param_clauses

ולראיה באו הצדדים על החתום במקום ובמועד הנקובים לעיל:


	_______________					________________
	         המוכר							הקונה
